五等分的花嫁 (20)

最新發售:

留名

請完全封鎖連登會員204917
五毛 侮辱手足
之後洗版話四葉係佢老婆
四葉黨無咁嘅敗類 快撚啲躝上大灣區

主要角色:

一花

二乃

三玖

四葉

五月

原來聽日就賣

連續兩次輪到五月頭post都唔係貼佢

武力介入
竹林

男豬

二摩多

五等分的花嫁

連登都黑四葉

上杉君 你kiss太多了

本身都覺得條友鳩鳩地 點知仲要係藍

已block舊垃圾

四葉黨本身都慘 仲要有個咁既on9fan

心情堅差冇睇PO成個禮拜
四葉究竟做錯咩，
狂被餵屎，睇唔到希望
有痴線五毛狗扮老公
仲搞到四PO都推唔完

買堆一四角色書就唔撚埋呢套垃圾

過返嚟留名先

lm

推

支持腰斬五毛post

做個投票 睇下大家覺得下一話會五月同風太郎會唔會錫
會=
唔會=

利申 正評
仲覺得會喺生父面前咀

四葉嗰張入無圖定係我電話load唔到

gallery mode左右碌出到
唔撳入去就睇唔到

屌你LIHKG都迫害四

#12張五月都食咗

就咁碌post睇唔到#8張一花

今集無錫應該即係婚禮錫

仲以為樓主特登

我睇唔到2乃

[black][/black]

直接開埋68

支持另開(20)

唔怪得上個post咁多負評

下集冇錫就真係好有可能68錫咗

五月回似完左下回應該五姊妹vs生父

Amazon jp link 睇想買Kindle同實體

買嘢參考this

想退錢了

條thread仲睇到條on9面具死兜難兜

要找人當惡役，從一三四裡選一個
春場擺到明同你講二五係我親生女

食撚左誠實豆沙包呀？

根本唔駛揀
三人氣王 四細零奈
唯有推一花出黎祭旗

四俾春場當垃圾袋咋

冇衝突
留名睇春場係四葉個設定集玩野

買本角色書返黎你俾啲咁嘅嘢我睇
真係貼錢買難受

角色書主場仲要講特登咁寫
喺其他角色書度寫都冇咁嬲

冇追一排 屌你個痴線佬係藍嚟

棄了

係

因為CCTV 低俗形容四葉

所以春場先花更多心機寫四葉故事

就算四葉唔係新娘 根本係成套漫畫入面已經贏佐

已經想像到四葉設定集寫“細細個就好感度爆滿攞來搞悲情真係好用（笑）”

癡線，感覺遲早連登一四派可以一起BBQ

2: 好想試下整一個一開頭好乞人憎嘅角色，然後將佢逆轉變成一個勁討好嘅角色，再唔比佢做新娘會點
3: 好想試下整一個人氣勁高出場率又高嘅角色，但又唔比佢做新娘會點
5: 好想試下整一個長期食包，中間完全消失咁滯，但最後又比佢做新娘嘅角色會點

我覺得會再重申多次佢覺得一開始就滿好感嘅角色冇魅力

其他角色設定集幾時出 好想買

順序一個月出一本，2345都響17號出

一花黑果陣 我已經屌緊春場突登寫死一花
果陣仲有一堆傻9幫春場護航

不嬲屌春場

而家都係想佢唔好太爛咁完
前面話數都會返睇
但需家真係睇一次道算

收到風 你黎

已經準備好四嗰本都係餵屎

其實前期一花真心好正 但後面越來越bitchy⋯⋯

春場覺得好可愛喎

春場對一花無愛⋯⋯

同999書一齊出

屌你老母

迫害四葉

陰公豬

書名唔應該叫五等分
叫五月算啦

然了

都係咀左？

復權了

ok，終於完左呢十幾集個人回

終於完
個人回認真麻麻

ptt有人提出1122334455 54321咁樣對稱返 大家都有3回的可能性
心諗你放過我好冇

直落結局啦屌

風太郎（一）

五輪都係咁第一回有危機/伏筆
第二回點都會收撚咗+Kiss

流水作業咁寫真係好冇意思
不如直接4455 然後出結果

審判之日近了

有圖了
睇黎應該冇咀

對佢老母
煩到嘔

Korean Beef

冇吻，今次仆街鳥

冇咀其實比咀咗仲有優勢 冇咀對應返婚禮新娘要新郎回想果段會比較合理

不過就要繼續忍受其他黨繼續話五月冇入場，以下例子：
- 看完整回 好像沒有想像中的強(?)
- 看完情報感覺是沒親也沒進場...
- 不過看完圖，我也認為五月沒吻、沒進場，這跟文字情報差多了...
- 然後五月還是沒入場那我想真的就不會入場了....

覺得Reddit有條評論講得好中
五月可能還在自我懷疑，但是她對風太郎的感覺（在觀眾看來）其實已經很明顯了。
像我剛才說的，不是有人覺得五月對風太郎沒有感覺，而是他們害怕和希望不是這樣， 因為五月的勝算實在太大了。

父親們的逆襲

一係直接贏
一係友達end
😌

親生老豆工具人確定

五希，你唔好咀啊。。。

條五毛

一花恥笑書送到了
今晚返去拆

我覺得應該無錫
但風仔應該知68 係五月

一花講咗最關鍵果句「你同邊個錫會覺得最開心?」
五月轉身果下風太郎以為五月會錫佢 某程度上顯示出佢內心期待呢樣嘢

今話五月呢句先係最大嘅五月新娘伏線
1: 冇用敬語
2: 語尾的の，61話新娘用過，同時印像中五姐妹都很少用

五月開頭咁強正宮氣場，五月end的話應該最大路最保險，但真係扯唔起旗

唔好再出個人回啦快啲直落

追到冇乜心機了

結論係咪即係五月真係親生女 鋪好哂路

邊到見到

12卷係風太郎做封面，可以同《寄宿學校》crossover

咪呢十幾集個人回 得五月一個冇錫 睇佢咪又係想幫佢製造五月係特別存在既意思

五月式告白

春場好唔好意思叫人買

但都係照買

愛衣大勝利

松岡X愛衣

幾時既？

播第一期動畫

ニ乃はかませ 慘

返嚟見到呢話咁甜都好開心
咁多位手足繼續加油

但係我覺得五月end太大路太普通
而且又無咩鋪排
我就麻麻地

1 end: 起碼要寫多一百回，如果唔係一定爛
2/3 end: 其實好難二揀一，無乜說服力，雖然2 伏線好似多啲
4 end: 寫得好即變神作，寫得衰就爛 (尤其而家4 進度感覺上仲衰過5)
5 end: 大路穩穩陣陣，但無乜驚喜

2/3

100-111話 講灑
姐妹（一花）、父女（二奶）、同班男女同學（三玖）、周遭所有人（四葉）、母女（五月）

第112-114話 應該黎個小總結 講番風太郎這三日親身經歷及自己睇法

內容 四葉>> 二奶~三玖 > 五月>>>>>>>>>一花

有意識地錫 123

無意識地錫 4

無錫 5

個人回首頁

課室內 1235

校園篝火 4 （負責統籌工作吧？）

三日之內發生咁多嘢
風太郎係咪有分身術

如果真係五月end 講鋪排
五月喜歡上風嘅過程會係描述得最仔細
符合返零奈叫佢對男人要慢慢觀察呢點

而其他姐妹淪陷速度有啲快
佢哋條線大部分鋪排都擺咗落睇佢地點攻略風

點解我中學要讀男校

大部分人讀男女又咪毒撚一個

非五黨幾時都話冇鋪陳架啦駁到懶得再講

讀男校唔會係唯一問題啦

時間真係過得好快
由年頭話唔會今年完係到諗d 劇情會點發展
去到依家十一月中五條線基本上完整交代晒
真係唔知重有幾多話...

直接完仲好
戀愛類漫畫一拖就好難睇

我諗寫埋風仔點諗同埋點同新娘一齊已經可以完
係編輯俾唔俾佢完je

睇komica啲人講其實幾同意
春場都係駕馭唔到啲劇情/新角色
個老豆真係好突兀
剩係彈出黎引出五月回既工具
但又唔理其他四個親生女
之前竹林又係咁彈出黎擺入四葉線做工具人

覺得竹林零作用

只係引佐件肥野出黎話同風太郎好熟

成套野都係工具人
配角又係
呢二十話無感情描寫既男豬又係
要正名做工具人的花嫁

個人毒嘅 俾你讀女校都溝唔到女啦

五等分的新郎

啱 同埋唔好對學生妹有咁多幻想
現實冇咁多大波靚女五胞胎
真係要講嘅話都大學靚女多啲
因為開始姿整識打扮

但係中學你可以見到素顏
你知女人化妝同喬裝好大分別

好多中學素顏靚女上到大學化咗妝反而差咗
有啲中學唔起眼上大學執下反而變超正
同埋人大大吓覺得淡妝靚樣已經好夠
唔執著一定要素顏都索
身材先重要

呢樣真

學生妹既純同套校服
已經係吸引力

其實我覺得大學生都仲好嫩口 可能我老啦

生父出場都唔算突兀 因為解母親線(上一輩故事)一定會牽涉到
但突兀在生父戲份擺哂落五月度 好似得五月係佢生咁

上回明明23係度
又扮見唔到咁
春場寫佢做奸角
又3話做俾人嘴炮走左
成個角色=工具人既極致

作為5黨真係睇得好爽

如果五月回得兩話 真係所有人都會屌出聲及熟劇情

根本個生父格硬出場用黎寫五月個段母女情

現在三話長度都係勉勉強強

等咗咁多個星期總算值得

祭典整合

5月可以點輸

睇黎我可以突破到鐘意既女角都會輸既命運

春場撚狗注意

影下本唔識睇又要買嘅書先

訪問，有無人譯下台仔miss嘅嘢？

多唔多圖 唔識日文買來有無意思

圖都係漫畫圖，算多嘅，加部份花嫁展禮品相
仲有最受歡迎嗰集嘅草稿，一花就林間學校

算ok抵，我買係唔想一花書太滯銷

唔想一花書太滯銷

其實我覺得作者畫得一花幾好睇
一花個人回都好有氣氛

睇唔明，左右有咩分別

左係特典ONLY
右係特典同一個裝五卷嘅BOX

左手邊係通常版

右手邊係amazon限定版
因為買齊full set有額外嘅特典(今次係全卷收納box)
正常會貴過通常版

而家5165呢個價係中古品(二手)
通常版個6694係全新價

左邊特典なし係冇特典

北海道

thx

11月嘅北海道

凍到仆街 距離大城市又遠

近排睇緊水瀨祈同松岡既邪教片
好似開始接受到五月了

ur welcome

唔敢講勝算最大
但保證睇得最放心輕鬆
每個禮拜睇下五月有冇食到嘢又一集

有冇link，點邪法

冇呀 我本身睇緊五等分個EVENT
而家狂睇番之前地錯既同場

邊到有中字

是誰給你讀男女校就一定溝到女嘅錯覺

Traitor

多方向投資

睇唔起你

不割蓆

二五仔

角色書訪問全翻譯

愛她就要狠狠地虐她

等睇四葉角色書

其實春場講嗰啲野同我地屌佢既位既一鳩樣
只係佢覺得好可愛

即係我哋無會錯意屌錯佢
佢真係想咁畫

啱，放心繼續屌

痛苦的一花最閃耀

已經可以確定一花可以"閃耀"到最尾

話唔撚買都係買咗
四葉你誘惑我

5好可愛

不得不話 咁閃耀既一花的確吸引到我

呢套係第一套睇既戀愛漫畫

而家睇緊學不來 巴打們有冇其他同類推介

家有女友

幾時完

妹妹大勝緊

出租女友

一花角色書幾抵買其實
除咗有個仆街春場訪問

草莓100%
I"s
龍與虎
好想告訴你

龍與虎直接睇動漫

動畫還動畫 漫畫還漫畫 乜撚嘢動漫

吓阿ching不嬲都叫動漫架wor
邊度鄉下啊

冇話我唔教精你

動畫的英文是animation，也可簡稱anime(アニメ)。 而anime在英文字典上的定義是「日本風格的動畫」。

下不嬲動畫叫動畫 你邊度鄉下呀

不嬲日本漫畫改做動畫就會叫動漫
動畫嘅話toys story都叫動畫
而家啲後生

下 乜講法 我廿年毒撚都未聽過 得支那狗會咁講
幾年前動漫台都仲會屌 而家就冇人屌 而家d支那狗

洗唔洗鬥毒鬥大年紀我驚你輸

先廿歲就出嚟串嘴？
舊登N年前已經係「動漫」台
叫動畫你不如叫卡通啦on9

虎與龍原作係小說咁係咪應該叫動小

支那先會將動畫講做動漫

廿年就代表廿歲 笑死咩
動漫不嬲係動畫+漫畫咁解 高登年代都係咁講 會員no.廿萬打後就咪出黎柒啦

唔知你幾大 但如果咁大都仲on9嘅話仲慘豬
定義都未搞清就出嚟柒

原作小說識郁？識郁你咪叫動小囉

睇你語氣就知你係d錯左都唔認ge on9仔

動畫的英文是animation，也可簡稱anime(アニメ)。 而anime在英文字典上的定義是「日本風格的動畫」。

漫畫識郁？打橫黎講

咁邊忽有動漫呢個講法啊 支那仔 新移民就收皮啦

咁而家變做anime識唔識郁？on9

笑撚死拗唔過發爛渣？動畫動漫你嚟定義？你邊位咁巴閉？

仲好意思拎舊登黎講 柒左就潛啦

咁小說變アニメ唔識郁？潛未
同埋龍與虎係小說改做動畫 漫畫化project只係同期進行

咁你咪叫卡通囉on9
我係要講動漫你咬我食？

和理非唔知點抗爭？唔想放棄？
入黎進修下 和理非天書

［進擊的和理非］
和理非武裝化 - 知識篇

光復香港，時代革命
五大訴求，缺一不可

咁佢轉anime嘅畫風係咪照返日本漫畫風格先

推得咁快
以為出左新

點為左漫畫風格 人設係動畫人設 唔係漫畫人設wor

講輸左就發爛渣提舊登笑死人

動漫是動畫或漫畫的合稱與縮寫，是在華人地區才有的稱呼，另外西方國家將日本動畫稱Anime、漫畫則稱為Manga。

From wiki

講緊個畫風啊
日式美式畫風識唔識分啊
唔識就search下咩叫超扁平啦

畀多條link你睇啦
Google就知兩登都屌動漫啦

小說不嬲有插畫 畫風咪一樣係日系Acg

日式acg起源咪又係日本漫畫

定支那狗睇老翻唔知小說有插圖

呢啲叫兩邊互屌 我唔介紹開多次戰場啊
開post囉

咁就代表龍與虎係漫畫改篇？
咁你即係話全部動畫都漫畫改篇啦打橫黎講

得你比人屌緊咋wor
學埋哂支那蝗D衰野

見唔到有好多人支持叫動畫做動漫 亦都見唔到有你個講法你咪係出面開 成個post都屌緊你
咪撚阻住人講五等分啦

真係笑咗
你整個動畫用toys story嗰種畫風我咪唔叫動漫囉
動畫嘅話我隨手9整都叫動畫啦
明唔明點解我用動漫嚟區分啊

即係你指動漫係指晒所有日系啦
即係指アニメ啦
但冇人係咁叫wor
又話人咩年紀係度大聲夾惡

咁你咪去埋台仔論壇屌台仔囉
唔覺有乜衰唔衰嘢
淨係你純粹想針對呢個詞大陸會用？

一開始仲大大聲話「不嬲日本漫畫改做動畫就會叫動漫」
而家就話所有動畫都叫動漫

笑死本身唔係我開topic先
我用關你哋撚事？

咁民度香港定台灣
台仔係點關我地咩事
兩登不嬲都針對支那
得支那狗先會講大陸

又屈我邊撚度講「所有動畫都叫動漫」
你係咪唔撚識字

你用得就預左畀人屌 被人屌又還屌 仲係度聲大夾惡 又話唔介意開post嘈 乜都你講 咁開未 等緊你

Sorry普遍動漫台會員都會話アニメ係動畫
我想講你話所有アニメ係動漫
定你講得出邊套アニメ唔係日系風格

又想做代表啊？我支那大陸都用 睇心情

呢個post情報同生肉全部轉支那百度tim啊
你出返去啦咁

動漫動漫動漫屌囉你 on99

我真係睇開日版我唔傾情報唔上百度睇完咪傾 咁都唔得？

咁你又知唔知動畫嘅定義啊傻尻動畫定義好撚闊wor

我淨係知你出去問今季動畫有乜好睇 冇人會答你睇歐美

又唔見你屌人貼百度link？火氣咁旺 一齊嚟嘛

乜都要屌架咩 見你聲大夾惡先屌 平時見人話動漫都唔屌 但你聲大夾惡又要講輸

咁你肯開post未 定唔敢

冇衝突 總之動畫涵蓋範圍就冇可能止於日本嗰隻咁狹窄 唔知你邊撚度得出我話「所有動畫都係動漫」

咪講你你講所有アニメ囉 咁你講得出邊套唔係日系漫畫風

點解係我開我上面都係叫你想嘈就自己開
又唔係我屌人先嘅

你覺得自己贏咪贏囉睇波算

咁你係抵屌 被人屌又話人錯 最柒咪你呢d

你出去開post公投贏到咪你贏
成個post都屌你呀細路仔

笑死 你自己拉返上去睇下自己咩理據先啦
精神勝利？

你拉返上去睇幾多人屌你未 精神勝利果個係你仲大大聲話舊登 貼完link又話人只係互屌 明明一面倒

冇興趣

又話睇波 躝未

原嚟你贏嘅準則係多人ok咁你繼續啦

咁你講得出動漫個講法出處係邊未 得你自己講即係你自我感覺良好 即係你精神勝利

即係你講左幾十年動漫 但冇人理 然後有人話叫動畫（仲要全部人都話係叫動畫）
然後你就大大聲話係叫動漫啊 你邊度鄉下
咁都你贏 okok你贏你贏 你繼續

你都講唔出點解規定要用動畫啦
明明動畫嘅定義闊到海咁

因為アニメ真係大家都認同叫動畫囉 得你唔係咋嘛

先星期六
好難過

咪係到鳩up
［img]
台仔都係叫動畫
巴哈姆特動畫瘋 見到未？

動漫從楚都只係動畫加漫畫既縮寫
係d低智蝗先會講乜鳩會動的漫畫

手殘貼過

唔使又急住做代表wor就算唔計台灣嘅acg圈
我現實都好少聽到人講動畫
身邊多數人都係漫畫>動漫區分
同埋都係嗰句 人哋習慣點用關你撚事？

我現實未聽過人講動漫tim啦
都係果句 你係兩登用就預左被人屌
又唔見你幫d 5p字講說話

多左咁多頁以為有新劇情討論 原來有個傻鳩

呢啲傻仔直接block算 死雞撐飯蓋

我呢個acc幾大愛 5毛都唔block架

你鐘意點用咪點用囉
反正我又唔屌人用動畫嘅
但我係唔gur畀啲連登風紀煩
以後都係會照用動漫

不嬲都係叫動畫 漫畫 小說咁分

原作「動畫化 」咁樣 幾撚時會有「動漫化」

真係痴鳩線

Btw用不推文回覆 廢時比佢呢啲傻鳩嘈到上熱門阻到啲手足嘅行動post

你一開始咪屌人咩年紀 動漫都唔識囉

你岩不推文

嘈起上嚟係咗咁架啦但又唔係我開波嘅

都話你抵撚死

我冇義務去迎合你嘅習慣

我到底睇緊啲乜 係咪入錯Post

但你聲大夾惡又話兩登同台狗都係咁

我都想趕佢走變返五等分post

其實龍與虎係有漫畫
如果佢話叫你睇晒兩樣呀係講得通
不過呢佢之後個句就

ok我錯 但亦都唔等同係所有人都用動畫ok？
總之我鐘意用動漫就用 係咁多

btw不推啊

是但你 被你被人屌唔關人事

「動漫」係for d唔接觸acg嘅人知道你講緊毒撚動畫
因為如果講「動畫」，佢地多數以為你講緊蘋果動d濕鳩動畫，或者迪士尼同pixar嗰d動畫
但呢度係動物台擺明係討論毒撚野，勸你用返「動畫」
用「動漫」只會trigger到我地呢d毒撚去屌你究竟講緊動畫定漫畫(雖然知係講緊動畫)

如果係你呢種語氣會少好多口水

btw不推

我信出左新一話個討論都唔會多過個罵戰

明明你自己聲大夾惡先

動漫大師

好討厭二月
可唔可以快d去死

咁都好嘈
柒左就潛啦，過兩日邊個記得你

想睇唔係佢果時貼吧同台仔啲二廚反應

same

點解要俾假希望me。。。

都好耐無咁樣大戰過

我好心畀建議人哋追番
邊個煩閪做風紀先

已為有情報...

same推咁快原來又嘈交

same 隔幾個鐘冇睇 見到推咗幾頁嚇死

明明十年前支那仔都係叫動畫係唔知幾時開始一錯就繼續錯落去

都話你跟支那狗講動漫就實被人屌你仲要話舊登都係咁 柒左就認啦屌你老母

講撚咗好耐唔撚關你事
真係要講淵源 動漫呢個term都係最早期港台漢化組傳去台灣支那開始 係某啲on9見到支那都用就當係支那發明呢個term 懶醒做風紀
如果舊登冇人用就唔會有post嘈啦on9

都話舊登都肯定係屌

咁都要有人用 成為一個現象先會有人開post講掛
咪講咗動漫淵源係早期港台漢化組囉
習慣係點就點架啦 咁麻煩理人點講做乜姐？

由廿年前開始有字幕組果陣 動漫都肯定係解動畫+漫畫
係支那狗先會以為係指動畫

都話你被人屌叫抵撚死 同用5p字一樣

煩撚過閪
又冇人證明到動漫係支那字
真係好撚八婆

都話動漫唔係支那字 但用動漫代表動畫就肯定係支那先咁做 你死都要嘈

用其他人果句 你柒左就潛啦 係要跳出黎煩撚高閪果個係你

我唔知你啲圈子係點喇
但我同人講睇動畫啲人真係未必知我講乜
但講動漫就肯定係日本嗰隻

你果個咪支那狗圈囉

乜撚嘢叫高閪

個圈子係咁叫

過閪

你鍾意點咪點囉傻尻

全部人都當你係咋

我見到另一個post唔係wor

以為自己正義使者定乜？笑撚死真係當自己風紀

想入連登呢個圈除就守連登規舉 講錯就預左被人屌

被人屌完唔改你自由

但被人屌仲要大大聲鳩駁呢就叫乞人憎

講完

你地過去嘈啦
我寧願睇成個post都係五月食野

但呢個圈子係五等分圈子wor
成個晏晝有冇人撐你

規矩你定？連登你開？唔好懶係嘢啦
講講下龍與虎追番都搵交嗌

係你咋 被人屌左句就聲大大
都話係你態度最撚差

先撩者賤 講完
唔再覆呢個topic

有冇人check下條友係咩角色既fans
低質到

你講邊個低質先

動漫果個

五月長文分析撚黎

咁大鑊

五黨無呢啲人

咪係

仲想點？畀埋你做五月黨主席使唔使

要送那位復權派去樂園嗎？

二乃同五月fans真係好低質

見推左咁多頁 仲以為新情報好爆

笑撚死

香港搞成咁 仲係到内鬥

老屎忽黎
淨係識講宜家d後生點點點

支那狗黎 分化動漫台

係啦 一撚定係我一把口就嘈得起

on撚9 呢個時候仲無聊到喺度做風紀捉字蛭
再屈吖笨柒

咁你係低質 話左你被人屌就抵ge

話咗收聲仲繼續嘈 唔知你又幾高質？
係高質就慳返淡氣出去推正經post啦

出面有post又唔去 我都唔係回你 你又係要回我
唔通我中撚左槍打狗打到傷晒同你講咩

你自己你要碌返出黎嘈 明明唔止我一個叫你柒左就潛

你唔係回我唔代表唔係講緊我
你覺得分別喺邊呢？小學雞咩

本來諗住收聲架喇
點知你係都咁想嘈落去姐
係想靜嘅就喺呢層開始唔好再覆

我唔出聲都仲成班插緊你啦 關我咩事

當我針對你囉 你要繼續嘈我就陪你

我唔介意同你嘈架 今日又唔洗抗爭又唔洗去日本睇event
不過想你出去嘈咋 有人開左post啦 去未

當雙方都改變唔到對方想法嘅時候
其實嘈黎真係冇意義

打和啦 super

唔屌到對方投降
點下呢啖氣

死肥妹

d fans

之前四葉果個呢

嗰條5毛

二乃粉又中槍？ 之前唔係班三黨嘈點會有鬧戰

入po以來推得最快既一次

咁你太遲入嚟
以前出新集兩日一個post

特登入黎睇你呢個戇鳩仔

唔好影衰25黨啦大佬 死上支那討論啦

繼上次四葉黨五毛之後第二個要係度完全封鎖嘅on9

你是咪喺支那出世？

好撚驚連登風紀又摘名

唔係

下，睇你講嘅野，你點都係喺支那出世多d wor

我地一黨準備係時候出黎執行正義

例如呢

唔好嘈住先 今次真係有情報

轉一直以來正確爆料的情報師
112文字情報:
五子回
五人一起度過學園祭
最後在學校分開
各自等風的到來

關咩事？我係支那嘅話就直接屌nmsl啦
使同你講咁多

有冇一派同四派要約定一齊去BBQ 已有燃料

即係學園祭每人個人回第一頁

你又知nmsl係咩黎嘅，睇黎你對支那文化都特別有一番了解wor

都話唔我一個人屌你架啦

真係唔識

冇計，支那人係不願面對事實

no man sick leave
HR用語黎

係有少少留意Twitter戰線嘅人都唔會唔識nmsl啦
定係你死毒撚淨係上連登唔留意正經嘢？

支那人邊識英文咖？

仲好多人叫你哋收聲tim

即係用開Twitter果班人都識咩叫nmsl? 你呢d咩邏輯黎咖？

我夠用開 又會同日本仔講野 又會同日本仔講香港咩事 但就見唔到呢句
可能我真係唔鍾意同支那人嘈啦

17個人叫你收聲wor

佢用開Twitter做五毛，對果d詞語特別了解

哇睇嚟你嚟自平行世界wor ching
前排NBA單嘢咁大單你完全唔知咩事？
訓撚醒未啊港豬

NBA果單關你果個nmsl咩事？

我諗你連我講緊邊件事都未知

點解覺得春場又想拖一過

又水

仲出嚟柒？NBA嗰陣係邊個出聲先？
然後出聲嗰個畀人喺Twitter上面洗乜嘢？
話咗你發緊夢啦傻閪

都好過風太郎的回合再loop一次
不過咁樣到底113會唔會開牌呢

我覺得係要五子回ge

我會認為之後仲係會用男豬角度loop一次
只係估唔到係loop之前仲要用五條女水多一回咁狡滑

咁你又回返nmsl畀佢地？
唔係用多國語言傳開同埋解釋咩事架咩要知nmsl乜意思架咩

我幾時講過我回返nmsl畀佢哋
唔通我上Reddit同鬼佬解釋又要話你聽

我又唔係支那人，我撚知班支那人用咩詞語洗

咁知nmsl做乜 同埋真係唔識

柒咗就潛喇柒頭
嗰陣Reddit都有人開post問乜嘢係nmsl啊
異世界毒撚

講緊twitter講到去reddit
柒左就潛呢句叫左你成日

我接受會有人唔識
但如果係上面條撚樣咁因為我識咩意思就出嚟串就抵撚死

下？我柒左d咩，點睇都係你柒下話。動漫同動畫都分唔撚柒到嘅支那人

喂social media不嬲四圍傳架啦
Morey俾五毛洗版 然後Reddit討論
咁簡單嘅logic都要我解釋？

要開牌的確用男主角度loop一次會比較好
除非男主條線佢寫得好 如果唔係我都唔想再睇多次
依家就好似漫無止境的八月咁狂loop呢3日

咁用twitter唔代表要用reddit架嘛 你用黎舉例冇意義 咁簡單logic要我解釋？

威啦威啦
連咩事都未知嘅港豬我完全唔想理

你繼續啦吓

駁唔撚到動漫同動畫，想收皮喇？

應該問春場分咗咁多話，仲有咩劇情要用五子回補完

除咗五月kiss我諗唔到，但咁又太過唔公平喇

利申：非五

屌
block撚左佢咪撚覆就算啦
煩撚過閪

如果你當時知有人洗呢句
你好歹會了解吓呢句乜意思
已經解釋埋呢種我以為簡單到唔使解嘅邏輯
停啦好嗎？

又9up多話

佢五個ge姊妹情囉
成日話佢地乜都係一齊 但三日入面得第一日風仔約佢地同最尾果日同老豆攤牌係一齊
其實我鍾意睇佢地一齊d劇情多過逐個係度媾風仔

乜你唔明我講乜

有人話第一天夜晚風太郎臉上有傷痕
唔知係咪比一花打咗一巴

風仔角度就係被佢地逐個打
然後五月冇打

我唔明啲乜
佢開頭講乜你知唔撚知？
條on9話我識呢個term=支那人
所以我先講morey單嘢明未？

我都係咁話 又蠢又煩又弱智 但出面個post又引左班人入黎屌佢
話左架啦

乜真係唔明

係係係我唔明
一發現駁唔撚到就開無敵
收撚皮啦屌 又話唔嘈又開多次波on99

首先 我冇話過唔嘈 咪屈 我不嬲叫你出去嘈 挑你機 你唔敢 渣ga
第二 係其他人開你波 話撚左你會被人屌打架啦
第三 見你蠢撚過林鄭先講 人地話唔係支那人唔洗識呢句 你話有玩twitter就識 講講下就講到reddit 真係龍門任你擺 咁有打teitter戰線唔一定有用reddit架嘛 所以先話你講野冇意義
同埋動漫台打日本戰線好過啦

一齊玩，Yes
宮心計，No

都唔係宮心計 係一花一個攻佢地4個咋

好睇

痴線 仲嘈緊

話左出去嘈架啦 出面個post引左班人入黎屌你 又污染個post啦

今朝嘈到而家仲未完

我見出面嗰post有人講咗我要講嘅嘢懶得推多個

唔想嘈係講緊五等分post呢度

然後簡化返講Twitter段嘢
總之我講嘅嘢只要反駁到佢logic就夠 其他唔重要
因為我有了解Morey件事所以識nmsl
唔使要係支那人同了解支那文化先識
你講嘅嘢唔係錯但唔係重點 完。

訓左個覺，起完身仲嘈緊

邊有人講左你要講ge野
你d咁高級邊有人識
唔敢就唔敢啦
我不嬲想嘈出去嘈未 你邊度見我話唔嘈
咁你一開始話你點識乜得 係要串柒柒 話左態度最差係你

忙左一陣，條撚樣識得分動漫同動畫未？

有人講咗我想講嘅嘢啦
你覆埋tim
你想嘈都唔使攞呢個post嚟洗掛
靜啦

我已經叫咗好多次停
再嘈落去唔關我事喇

未 仲要連twitter同reddit都唔識 淨係識串

你深潛咪得
叫左你潛成日
我覆埋咁你講你d高見未

一花應該真係車咗佢一巴（102第一頁個氣勢）
因為佢個答案太廢

「邊個都唔揀」都講得出口

又話唔想嘈被人屌又要突個頭出黎

我全都要

全部都要就神番

嗰個post咪有人同你講好無謂囉
仲想點覆你？

嗱係人都見到而家邊個想嘈喇

你都唔係話無謂 你係大大聲話唔撚係咁wor細路仔

我了

大家都見你唔深潛係要駁囉

一花已經有好好反省
期待之後多返啲大姊姊表現

明明一開始定位都係姊向

其實係
我覺得佢地d姊妹情好睇
同埋想睇佢揀完之後點處理另外4隻敗犬

我都中意睇姊妹情
某啲個人回派糖都好正

我都好期待落選四人的心境同回應
佢地最尾應該都會各奔東西有各自理想
應該就唔會再一齊生活
咁應該都唔使點處理

出現了

仲以為出左新一話

舊登都拎埋出黎講，我望下自己個舊登成15 年歷史

支那人係咁，會有文盲同埋唔肯面對事實

早左出wo

支那人偷偷地留下了負皮，然後什麼也不說、繼續不願面對事實

問一問有咩同類作品推介 跟住就

「上杉君 」
「今日の全てが終わる頃 」
「私たちは各々の部屋で待っています 」
「各々の想いを抱えたまま… 」
「あなたを待っています 」

等左成個禮拜求唔好9up幾句就完

其實我覺得最近廿集都好垃圾

仆街我以爲係咪有咩大事發生，推左咁多頁

咁就推左十版

特登入黎block鳩#235條傻閪

五月回唔垃圾
利申：復權派

我覺得係京都編開始黎料
90回後出哂事

要拖到動畫2期

似京都四葉後先拖
去到四葉編都係一早鋪排好

一樣都係咁諗

漫畫人幾時肯更

學園祭真係麻麻地 (除咗45)

5黨覺得5回好正

真

好少五回

一黨覺得一花回好正

5黨只要見到5就已經覺得好正

支持五月全勤獎

有呢張已經值晒

呢個真

岩

四黨見到四回想喊

逼害

派下糖唔餵屎都難

其實四回都幾浪漫 唔洗傷心

即買

學園祭
4>1>>>5>>3>>>>>>>>>2(不過戲內得到最多最爽)

牙妹點解唔係著婚紗

有屎食開心到喊

2點解最最最尾
諗返上次電單車劇情好大膽
你的女兒我帶走了，加表白（雖然第一時間聽唔到）

今次學園祭又帶個女去揾老豆
將中野爸呢座冰山劈開
由中野爸角度睇應該覺得風同二乃先係一對

里面仲有玻璃架

Kiss 都係一花最有氣氛

但2啲回合其實來來去去都係咁

2條父女條仲好睇
之前邀請佢阿爸去學園祭個話

學園祭二乃回岳父條線其實唔錯
但個人覺得最後個kiss係敗筆

5個生父真係唔知做乜鳩

5係5月畫得靚 同風太郎互動幾得

但生父完美演譯咩叫虎頭蛇尾

五月復權派lm

見你地講得咁慘 其實四月有冇機會翻盤
冇睇過漫畫 淨係睇動畫

四葉差唔多由頭食屎食到尾 有冇食過糖

三集就咪搞啲咁既野啦

其實有 都係睇作者想點畫
佢想安排四葉做老婆
一話解釋風太郎留意左四葉好耐都得㗎

審判之日係咪要黎？

再唔審
大家都會想審判春場了

先手必輸
春場咪撚跟次序

聽講最快星期五有劇透
距離審判日剩返五日

一応最後のページのコマの順番は上から
100話の廊下→三玖のいた廊下→教室→保健室→ベランダ

一花最尾wor

i mean 12345咁順住落

泡咁快出

樓上係講
如果跟呢個次序
一花響最後

揀到未

我feel 倒下集得兩個結局
1. 唔揀，繼續拖
2. 揀，但春場唔話你知揀咗邊個

風太郎（1）

似

2仲點做
揀完又扮野？
其他4個又繼續派糖？

1. 唔係點KEEP銷量第一

今話主要係整理心情
咁睇下話好大機會會揀

三黨已經準備好哭喪了
希望唔好再拖

其實都係5架啦
拿拿聲講出黎了結左我算啦

四黨完全冇期待過

冇可能係123
All in 444444444444444444444

仲要拖到出年架屌

佢會唔會又整個咩男豬1
由學園祭第一日開始loop過

今話唔止係俾五姐妹蘊釀情緒
同時都係俾讀者蘊釀好情緒
下話又係卷末 睇個勢風太郎似會揀
再loop就浪費咗呢話個氣氛

最多唔開揀咗邊個 / 揀完之後用倒敍交待男主心路歷程

好想四葉贏，但已失去期待

尾二果個訓係床上面等男豬
要贏了

病床點睇都四葉昏低啦

大人にさせた
要變成大人了

112

要出年完嘅話即係下集就算揀都未必係最後贏家

揀完畫拍拖

遂個淘汰

終於見到

分開等男主來開估令我諗起櫻花莊

諗起true tears同戀選漫畫版
前者先去養雞妹個度等我開心死
之後
後者心諗冇啦冇啦
之後喜出望外

中之人

下 真係要揀啦 但仲未有邊個說服到我

七海bb

冇事嘅
係春場撚狗姐
嚇唔到人嘅

咁黎拖一話

七海

其實我幾buy溝到之後再畫下
當年i"s就係咁真係好甜

五等分應該得贏家睇得好爽
其他四家日日比人bin c

都係
當年i"s正宫太強可能先好睇
做輸家仲要睇後日談應該會想死

草莓100%呢？

好多人諗住東城實食冇痴牙...

越諗越似揀咗第一個唔代表贏到尾就係新娘
可能春場又撚狗
都係唔好太大希望

下回真係心血少啲都頂唔順

家有女友已經俾流石景撚到唔想睇住
利申：妹黨

家有女友已經俾流石景撚到唔想睇住
利申：姐黨

家有女友已經俾流石景撚到唔想睇住
利申：佛系

好耐以前睇過唔知點解放棄咗

我果時係妹有俾廚房仔ntr危機即刻唔想睇住

屌 點解睇完覺得四葉死硬

然後春場你條撚樣
跨頁四葉 又 畫 崩 到底有幾冇魅力幾唔想畫先會跨頁都出事

今集好似特別多五月特寫鏡頭

睇嚟就快完

有人慘過4？我哋回回食屎 隔離回回食糖

一花：「不過 這就是所謂的事盡其功吧」
二乃：「不過 你們也會有一天不得不去對抗他 這一天會比想像的來得更早」
三玖&四葉：「就算沒有出現所希望的結果 也比後悔地活著要好100倍」
五月：「恩 好吃 果然我覺得這個味道是最好吃的了」

唔知春場係咪特登 啲flag明顯到係煙霧彈都唔出奇

另一個值得討論嘅位應該係呢個

擺明特登整五款口味
但除咗抹茶又睇唔出其他口味代表邊個姐妹 (肉汁代表五月)
最尾得返一款 即係鹽味嬴?

不過春場啲flag呃人都唔係第一次呢啲考察都唔知有幾多參考性

說唔說服到你?

樂太郎

食屎唔係問題 算 一四一直食緊屎
但屌你老味連跨頁都崩

我都已經唔想再睇了

救命

可能只係想強調真係要5揀1

本身冇諗咁多 但一花回都試過用口味代表五姐妹 加上一睇到抹茶就諗起39 硬係覺得佢係暗示
可能呢個就係春場要嘅效果撚狗咁撚

停咗喺99已經唔想睇

第一次覺得作者要玩if線黎賣書
唔係真係唔知點拖 大學篇又唔同學校

仲拖

成個學園祭已經拖緊，個個錫真係麻麻

仲if乜鬼
拿拿林開估啦

出左結局先
之後鐘意出if賣書 揾錢無所謂

d畫畫到d人又肥又矮
當初唔撚係咁架wor

五等分肥婆

攪自己個妹

換做竹林都得

同阿妹一齊係神作

可以知道一花喜歡塩辛、三玖喜歡抹茶、五月喜歡肉，

至於二乃和四葉，則是要參考前面貼的祭典食物喜好圖，

二乃是蘋果糖、四葉是巧克力香蕉，

因此爆米花的口味配對下來就是：

鹽味：一花

巧克力味：四葉

抹茶味：三玖

肉汁味：五月

焦糖味：二乃

最重要的是，只剩下鹽味爆米花，春場是在暗示什麼呢？

就是一花是最後賣完的啦！

春場又迫害一花了

咁睇一花好有機

風褲袋樣野係咪未拎出黎?

condom

イキリボンの民

窗到好癡線
已經有日本人話好期待80%讀者崩潰嗰一日到時挖返輸家啲窗簾出黎恥笑

好鐘意睇呢啲
睇佢地貼出黎之後其他黨沖出黎恥笑
跟住就可以話咁快1001
仲有幫其他黨改恥笑名又係好好笑
イチカス イキリボン

四葉

有無人可以解釋一下 我睇唔明

連登有個南戶唯未結局就比人恥笑到失聯

一花102見到風買咗4葉杯嘢飲
所以係咁留意佢（好似係）

誠哥
永續3台了

覺唔覺今集五姊妹畫得好肥？

最近都係 無以前咁精緻

諗深一層 呢啲作品 其實係咪第一次見面
必定係正宮

東城呢

南戶唯

正宮會散發一種獨特氣場令你覺得佢係正宮

即係親生女五月

講獨特氣場擺明係竹林

係妹妹

有冇可能113婚禮回開新娘
後面再跳返黎講後夜祭做咗啲咩

竹林比日高里菜配啦

茅野愛衣

高麗菜先係新黑馬
準備衝入地錯3同牙祈血戰

呢個幾似春場style

婚禮回有機會
但應該唔開估，純水份

其實婚禮回就係用黎俾提示
就算唔直接開都應該會有大提示

上一次婚禮去到回想誓約之吻
又諗下婚禮kiss之後仲有咩做？

如果跟住婚禮回
希望唔好回想後夜祭再kiss 然後時間返返現在
肯定炎上

我覺得應該仲要出多兩本單行本先完
同埋大細零條伏線都未收晒
所以應該唔會咁快開估

風太郎話佢已經唔在乎 所以條線收唔收都唔重要

四葉又重新出發，所以大細零條線應該唔會再描寫

[立場新聞] 日本人發起聯署 要求國會討論日版「香港人權與民主法案」

如果真係咁嘅話四葉收得皮

一個用來賣悲情既女主角⋯

愛丁堡即時:大專學界國際代表團(HKIAD)同我要攬炒團隊已經準備咗一份過百頁嘅制裁報告,兩日內會直接交畀美國國會,國務院及白宮

同一花一樣比春場當condom

見輝夜算收得
呢套有無可能真人版？

冇

五胞胎呢一點好難搞，唔想崩壞

去邊到搵女神級樣既大波5胞胎

一個人分演五角？

不過真人版不了

我驚做到個演員精神分裂

如果佢真人照樣分髮色，一定柒到甩轆

12月機票貴到hihi
不了

有屎未 好想食 出現緊戒斷症狀

3黨自己諗入唔入去

我與那女孩 1

四黨最希望嘅標題

春場撚狗警告

小心中槍

審判隨時降臨

跳船

會
唔會

無所畏懼

五月仲會唔會錫

仲未有情報

三黨哭喪區

錫左啦

五月黨基本上gel哂頭

我哋兵團磨晒刀

揀左

5邊有得輸

鳩估
2喊
13相擁
4回憶
5感慨自己食住都贏

嘩屌真係埋尾

屌有冇圖透？

咁快咩

估唔到唔拖

發生咩事

春場仲要四本角色書要賣

咩事呀

風太郎選了1，2，3，4，5之中的某人
? 哭了
? 去通知另一姐妹結束了 並相擁
? 回憶
? 感慨

真係要開牌了

可以令風太郎主動揀
諗黎諗去都覺得係二乃

9up 直接順住
風太郎選了999
2 哭了
5 去通知另一姐妹結束了 並相擁
4 回憶
1 感慨

天國近了 你們應當悔改

其實張圖上至下個順序係53241

有冇圖?

記撚錯
即係5啦

我覺得最後都係唔話你知揀邊個之後直飛番婚禮現場

咪燈

好難唔知揀咗邊個 情報寫埋其他姐妹嘅反應 即係春場有畫出黎

咁玩法
好快完
如果揀五月玩偽戀拖落去我就棄 dllm
四葉嬴硬
利申 :四葉黨

啱呀
風欠二乃一個答覆

轉5ch
一部画バレ見た
２と３が振られたことしかわからないっぽいな
泣いたのは目元のアップだから誰だかわからない
抱き合ってるのは二乃と三玖
思い出&感慨は最後のモノローグかな
モノローグの口調は姉妹の誰かっぽい
敬語が外れてるから五月もあり得るか

唔知真唔真

唔係掛

成篇嘢就係話確定2同3出局

即係四？

我轉ja
5ch都仲傾緊

1,4,5
春場對新娘係扭曲嘅愛定寵溺嘅愛呢？

又話今年唔會完 諗住揀左唔講又繼續拖?

咁佢揀完再用多一卷收尾 的確係下年先完

5感慨：我日日食包都贏曬你地

5感慨：作品完咗就冇得再食包了

輸家世界末日

揀五月/偽戀都一定大把人燒書

自從寫黑一花之後已經知輸硬 哭了

幻想緊係春場扭曲嘅愛

林寶堅尼潮文

快手完
畫丸尾零奈好過啦

大奇蹟日

我只係知道 唔理邊個嬴都好 嬴家都一定會吸哂輸家炮火

5ch啲人都仲嘈緊真假
2/3黨唔好氣餒住

三玖

有8成機率做輸家

有圖未...

諗多咗 屎就有得你食

二乃

食咁多屎
最後嬴都應該?

都可以係食咁多屎
唔爭在食到尾

轉ptt

反正23應該出左局
145之爭
1黑化得太慘
應該4同5打
四葉:23都有得打下 5月你吔包啦

好野，我棄得

最後投注，要買就快

4
5

真心其實揀邊個說服唔到我
唔覺風哥有鍾意過佢地

睇作者點兜

跪求燒山出聲

諗太多
有冇四黨約幾時出黎BBQ

唉，恭喜春場一次過將最受歡迎個兩位拉落馬

如果真係45之爭，我寧願係4，5 都唔知做過乜鳩

四葉未相認就輸真係全篇最慘工具人

(不排除濾鏡) 目前如果係四跑出應該算係砲火最細

如果開估
可以唔洗開下個POST

唔會，你將23拉下馬先，讀者會放過你

應該都仲要，到讀者撕片五等分，跟住先散場

快手開估
咪拖咪好

Fake news ed

大家可以返屋企了

我有睇到呀
所以上面咪講啲人嘈緊真假

好煩呀啲作文
等泡文版算

好刺激 終於可以知邊個黨可以大大聲笑其他黨

轉一下 PTT對張圖翻譯

看到一部分的圖
只能看出2跟3被甩的樣子
哭泣的那位只有眼睛的特寫所以看不出是誰
抱在一起的是二乃三玖
回憶與感慨是最後的旁白
旁白的語調應該是某位姊妹
因為五月也解除敬語了所以五月也有可能

好想快啲開估啊
但二期都未做就開估 仲有無人睇

少8成
一係風玩嘢 揀個煙幕出黎
之後仲有後續

咁樣仲玩嘢

揀煙幕姐係偽戀啦
1235就不可能 123早就進場 5都最後入左閘
揀4就姐係食開屎 突然又一舊屎
我會寄刀片

btw 老豆線岩岩先出就完結 好似有d突兀

你當條線完左啦冇撚人想睇

五等分的偽戀我幾想睇
但相信春場唔會咁畫

係春場唔想寫啫
一開始拋棄五胞胎畀讀者一個仆街老豆image
唔使點描寫落去

不過三話就完好浪費

睇黎係二乃贏

本身都想知係咩事
但見到個老豆咁仆街條線又寫得差就唔想睇了

二黨 但硬係覺得五會贏

快點劇透我

春場咁收尾,應該唔會,係燒都燒春場

1月好似冇第2季

其實我覺得偽戀一早就明顯有正宮 其他都預咗比人虐 同五等分唔同

盲既都知古味係猩猩派啦

我屌你老母，
ACG係動畫、漫畫、遊戲既縮寫，
點L樣起源係日本漫畫啊？
如果漫畫真係起源，點解唔將漫畫擺頭啊？

早期ACG圈次文化影響最大既現象級作品： 神作EVA、禦宅一詞的起源既超時空要塞、影響全世界科幻作品既攻殼機動隊、從鐵甲萬能俠開始既機械人作品浪潮、富野所創既真實系作品高達系列，有邊樣係關漫畫事？全部都係動畫人用心創作既原創作品。

ACG同人三大奇跡—型月、東方、寒蟬全部都係遊戲起家或者發跡，你諗下文字同人界撐起左幾大個ACG次文化圈？你老味一口咬定話ACG漫畫係起源？同人界插畫最多既係H圖啊，遊戲最多既係HGame啊！屌你係週刊少年揾幅H圖比我啊！

FF、勇鬥、軌跡、火紋呢啲JRPG，係咪因為勇鬥人設係揾漫畫家畫？所以全部都歸功於漫畫啊？

街機文化可以食屎啦？除左頭D之外邊個係漫畫改篇啊？

都未講一直低調既第四個產業，ACGN既N—小說。你老母漫畫最大既話，點解ACG出親外傳都出小說啊？業界一眾大佬既啟蒙之作銀英係小說！你知唔L知係涼宮開創宅舞既風行，而佢係小說啊？開啟大後宮時代既作品不乏小說改篇既，大名鼎鼎既名作之壁IS就係輕改，就係佢令業界重新審視動畫嘅定位同埋銷量啊。唔講遠既，近既異世界浪潮全L部都係輕改啊！

仲有音樂演出、動漫歌，林明美令人知道原來ACG都可以聽歌，涼宮一曲驚魂，K-on令人知道原來唔使主線，單單靠音樂都可以走紅，雖然K-on本身係四格漫但你認為佢成功因為佢係漫改？都未講再次令ACG圈大洗牌既lovelive，一直係ACG門面招牌既初音。屌你用漫畫唱歌比我聽啊！

仲有CV啊，劇本家啊，等等屌唔哂。

ACG圈一直都係次文化圈，本身已經細，比外界輕視，大家相輔相成先黎到呢一日，無話分莊閒，屌你係到搞埋啲漫畫優越論玩分化，明明唔識術語又亂咁講，用漫畫騎劫哂成個ACG圈，你老母熱狗呀？

本來追p睇翻之前啲p，本身都想算數，但搞唔掂呢啲人渣真係唔屌落唔到啖氣。

ching 做乜仲覆佢

再推個舊po應該可以開 (21)

好想2贏

呢d一早就講到明

999黨，
感覺大勢已去，
啟動佛系追番mode

mola mola
99輸鳩緊
而家望4贏算

風君 你要識揀

轉自

呢個真，但佢收尾收得垃圾比人屌都抵

小野寺

我飛住黎睇，雖然春場叫做寫到999變返做常人

到底我可唔可以突破到鐘意既角色都輸撚硬既結局
好想五月贏

小野寺次次都出事
屌你啦古味

算啦大家都一開始就知道正宮係猩猩

仲覆乜春 已經講到唔知去咗邊
我而家等聽日睇下開唔開估算
如果真係5就精彩

分隔線

一方面好想知新劇情,另一方面好驚自己支持果個輸

話說一花係咪仲有個回憶殺未出

一花唔贏既話呢套真係等於垃圾

14完

應該得五月贏先會畀人圍屌
23有人氣
14食得夠多屎
5都未贏已經一堆人屌五月唔知做過乜
贏就燒書乜乜柒柒

五月好慘

真係

真 成日比人話

咁調返轉黎講
揀五月後面仲有機會補劇情 伏筆etc
唔揀五月我就真係唔知佢黎做咩

試想像四葉冇小零牌嘅世界線咪又係比人笑佢唔知黎做咩

咁五月都有大零牌既

大零牌有咩用加唔到分仲要比人話搶咗四葉身份

就算觀眾唔喜歡 但對風囝有用咪得

睇唔到張圖

禁入去睇到
2020年3月17日賣五等份(14)【最終卷】同五月角色書

以為係話1花同4葉完
嚇到個心離一離

agger 一開始load唔到張圖我都係咁諗

慘撚到

14完即係仲有幾多話

14完即係122話完
依家112 仲有10話

回解劇情突然加速得咁西利 寫多d風男主回解沉船唔好咩

好想睇多d佢地互相扶持同成長 慢慢互生情愫

10話派糖比贏黨同4個黨喂屎

有冇機會峰回路轉

鳩估
13卷封面-5姐妹
14卷封面-新娘

得返10話咁少
係咪二乃最穩

有都比竹林

問定on9問題
依家簡嗰個會唔會唔係最尾嗰個
用十集轉第2個

仲竹林

我就係咁諗，但風太郎就會好渣

鳩估 13認唔到人既新娘
14風+認到人既新娘

可是那一天，我有了新的想法

我與四葉號共存亡

又古你老味

咁寫重仆街過古味
第一個揀果個黨斬人都似

我覺得倒追黎拖8到9話

咁就仲仆街，寫到五女好cheap

如果要追應該都係得五…

14卷完好似係fake,近日太多fake news,sorry

一定會係我與那女孩1 一定

作為三玖黨
我已經準備好
唔該 比我一刀痛快

其實呢套除左二乃四葉外，其他角色D bug都好似兜唔到

春場撚狗警告

小心中槍

FAKE NEWS都推到6頁

好想二贏⋯⋯

敢愛敢恨嘅好女仔點捨得佢輸

提早祝賀五月大勝

唔係好識欣賞2乃
覺得佢太惡

好想比佢兇下

真

重視屋企人又真性情
跟本冇得輸
佢啲反應都好可愛

2唔係我最鍾意個個
但風太郎都叫對佢有啲反應
有機

有未

5月巴贏就收曬成套五等分擺落前線rb燒

2黨，245都受

2同5都受

得5我係接受唔到 其他都得
利申 2黨

我接受唔到5
真心唔覺佢地有咩咁大經歷

gchi

點解大家接受唔到5

5同風都一齊經歷左好多

聽日大審判日

仲以為有

上ptt睇 都未出結局啲人已經炮轟5月

5 黨要準備受到大規模批鬥

To 樓上all

估下開一花定五月 多人屌啲，同時少Fans護航？

#擺明鬥慘

似4葉贏,認真

話五月冇同風仔經歷既一係自動過濾一係冇細心睇
五月離家出走第一時間去風仔到訓
仲要成日雙方互講心事

五月仲要好自然咁融入咗上杉家
就算推二乃都覺得五月大機會

5月同風仔可以互相講秘密

好驚聽日睇完唔開心會sad到做唔到野

擺定係到先

有4個黨都啱用

ptt啲人話邊個都接受到 except五月

聽日幾點開估?

連登好多5月fans,好似係
啲圖永遠最多正評

真係唔明點解要咁樣批鬥5月
我寧願佢以後都唔入場做知心朋友算

ptt投出嚟嘅結果係咁

想睇吓幾多

5黨

因為冇「只接受自己派嬴」呢個選項

係
唔係5月hater最多（可能都多）
而係5月機會大，但又唔係自己派，所以就未開前又燈又屌

五月cv 水瀨いのり 今日生日

放榜了

唔知松岡喺新加坡買左咩生日禮物俾佢呢

呢個真
依家班人把口就講可以接受一花結局 咪又係佢地覺得一花冇威脅先咁講
你信唔信最後揀咗一花佢地又會出黎屌

減下肥啦松岡

而家真係肥得好誇張

初出道好瘦，都算幾靚仔
而家就肥佬

但いのり喺唔同片場d 反應都好唔同
青豬就

但同唯一神果d 片場

同場加映當佢知道界人想同松岡爭風太郎個角色做時

加埋佢個柒頭成個忘了愛咁既樣

最主流嘅論調係話覺得五月冇付出過乜嘢
憑乜嘢贏

1 食咗劇情最大嘅屎 中間兼職養成屋人仲考第一（姊妹入面）畀人感覺最努力
2 就明刀明槍 攻勢同3並列第一
3 唔多講 第一個沉 改變最大 劇情數一數二甜
4 同1一樣長期被逼害 論慘情5姊妹第一 但本身係細零 唔計劇情睇時間線仲早過3有戀心

明白 5劇情太輕鬆

其實大家都係覺得5月冇參與呢場泥漿摔角佢唔應該贏姐
但掉返轉諗，如果5月真係贏佢實係太把內心戲同暗線解釋68佢點解錫風哥
仲有修學旅行條底褲
仲有平時d黑表情

4葉係細0篇之前都係唔知佢做乜
但春場一話就已經解釋曬佢既心路歷程
所以都係睇春場點兜

佢配豬頭咁入戲
仲以為佢好鐘意翔子呢個角色

Ching 唔識貨

快d開估

出事啦

聽百度話係4

情報源話4
我唔理 我宣布定今日四葉黨過年
估唔到到鐵達尼唔沉 重有冇在生船員？

不過勸4黨唔好放低手上既火把同刀片，春場一向對4葉用心不良，每次糖都有好多玻璃碎，而4葉係5子入面最有機會贏左都會退出變輸

未有圖出黎我係唔會信
就算出係揀4就既話揀實，借佢黎比其姊妹覆桌我就唔止寄刀片咁簡單

一黨表示竟然接受到四葉羸

機會好大同我預計選4，之後4再退出

啱
之後二乃贏

果然春場想整個大家都接受既結局

都係覺得五月贏既機會高，個人回只有五月不吻，可能留返結尾吻

雖然我有D擔心會係一連串發卡回

Really?

屌你深夜先黎情報，今晚又唔撚駛訓

真定假啊?

一日未到最終回，一日都有變數，作為一套戀愛漫，唔會一話結局掛

作為39黨表示平常心看待，到尾段直頭覺得風渣配唔起39，首先恭喜4葉，再恭喜39可以正正式式跟我

你啱
短期目標睇聽朝圖透吧

二五黨好緊張

私心其實想二乃贏多啲

好似話係四葉

四葉睇落似放棄之後讓俾其他姊妹

四葉悲情形象太深入民心

雖然係二乃黨 不過4嘅話 都接受到
但係我覺得就算揀佢 佢都好大機會犠牲自己

係嘅話今次真係最大嘅屎

恭喜四葉先

係鍾意
不過神大人係特別d 神大人同智乃呢d佢未紅就配ge角色對佢黎講係特別d
佢係event自己講

我預計5話內有屎食

日本未有消息？

P牌
好想正皮

覺得揀四葉都合理嘅...只係唔開心五月真係冇戀愛線
btw恭喜四葉

嗚啊

999 黨表示4 葉接受到

5黨 除佐自己派都係只接受到4贏

我都接受到4

如果真係四贏 之後春場唔反CAP既
我再入多套日版漫畫支持

希望真係4贏啦
之後想犧牲自己，其他四個再幫佢解心結加正式放低牙風

點都儲一套日版,話晒係自己第一套由頭追到尾既漫畫

same bro

儲緊台版
希望春場之後唔好作死
諗起爛尾公治套小鎮個明日香...嬲撚到而家

希望呢個唔係假希望

明日香動畫又係佐倉

呢到好多人想燈死對家

派彩未

999已成condom

5月

除咗5 只服4贏
23over 咗
1就算喇

如果玩退讓又稱春場撚狗

123：九成唔會退讓
本身都咁進取亦唔似會靠退讓嚟贏

4：好似好可能退讓，不如話就算唔退都似會逃避一次先
但如果其他要靠4贏…贏嗰黨會開心咩？我有啲保留

5：對風嘅感情比較曖昧
可能就算退讓咗，對自黨傷害都唔重
考慮到零奈線，俾4嘅機會大

所以我咁睇
先揀嘅係123就已經贏咗，唔係就確定落選
45有可能俾對方，其中5俾4機會大

唔知點解乜都冇
得句4贏左
覺得好危

希望風哥知邊左大細0奈單野先好揀
揀4就唔好比我5落場
唔係真係驚反轉
又驚hurt曬45

利申：接受到4葉

街市買餸咩
呢d都有得讓？

讓唔讓根本唔會改變到啲咩
最重要係風鍾意邊個

我當選擇放棄甚至分手收場都係退讓類
(只係講劇情表現，現實唔可以咁講)
事關而家未去到個個都講穩贏咁我當討論下可能性啫

係，鴨咩，讓嚟讓去

情報話肯定係四
但冇話揀左四 唔好咁老定住

如果拎5月做工具人分手收場
對自黨點會傷害唔重

淨番10話
如果真係簡定左
之後就應該係講風回憶點樣意識到4就係細0
同埋發多幾話糖咁

我有一個新想法，我想吔包。

五月ENDING!!!

4葉夢想未講，講埋完就岩岩好

其實知道左四葉係細零點但解會揀佢
風太郎唔係已經放低左過去咩？

14完唔係話fake咩？？

放低左但都冇理由 由得呢條線唔理架
我理解係風份人都唔蠢 四葉背後幫佢果D小動作佢察覺到,
然後再鍾意多佢一次都唔奇 之後再加埋細0既效應
但前提係個情報係準確

放棄過去
鐘意左而家既四

係咩
不過其實簡好就差唔多應該要完 再拖落去冇意思

四月ENDING 好正路

如果一直用開顯微鏡睇

前面啲伏線全線解得通

1235 完全無解

保健室

背景where

屌呢頁係最尾
咁要前面飛曬全部先可以firm係4喎

冇話一定係某種退法嘅
而且五月同人咁好睇我都唔想見到咁
如果五月其實根本冇諗住更進一步我接受到

個表情想點

好撚緊張呀屌
成朝冇心機做野 淨係喺到F5

係咪firm左係保健室

之前其實見過有考察話睇燈光明暗估男豬去保健室，
不過其他姊妹回就費時post

點解睇落去咁渣

準備好同四葉係保健室XXOO

鬼畜臉

點解係保健室？夜勤病棟play?